日本NHK ：ＳＮＳを英語で読めば世界が広がる，今次題目係香港

ＳＮＳを英語で読めば世界が広がる！今回のテーマは＃ＨｏｎｇＫｏｎｇＰｒｏｔｅｓｔｓ 香港デモ。

Twitter其實真係好重要，我發覺日本人真係好鍾意睇twitter.

日本人真係好有創意，用咁生活的事去學英文。
其實好好睇。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

係香港人少用啫,fb ig snapchat都普遍，偏偏唔多香港人用twitter，不過自從tumblr洗地d鹹濕野去哂twitter之後，開始多翻d

要多點用twitter

push

外國戰線

識玩

香港電視台要學下啦！
咁樣學英文，曲線讓人明白香港。